時勢造英雄 英文點講

如題

Circumstances make men

Small time fucks hero

... i go to school by bus

Hero will eventually come at the right timing.

time trend make hero

Hero goes to school by bus

Time makes superman

Cometh the hour, cometh the man.

And then a hero comes along
With the strength to carry on~~